%!TEX root = YEAR-SURNAME-N-PhD.tex

\pagenumbering{gobble}

\chapter*{}
\begin{dedication}
	\parbox{0.5\textwidth}{\itshape I like big quotes and I cannot lie.} \par
	\vspace*{1em}
	{	\large\scshape
		-- Anonymous \par
	}
\end{dedication}

\frontmatter

\chapter*{Abstract}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}

\begin{center}

{\LARGE Title}

% {\LARGE Title Second Line}

{\itshape by}

{\Large Name Surname}

\end{center}

\vspace*{2em}

Abstract goes here.

Bacon ipsum dolor amet pancetta chicken andouille hamburger.
Sed ad nulla ball tip hamburger fugiat salami.
Chislic tempor labore velit, officia ham hock ut mollit picanha.
Pig reprehenderit turducken id spare ribs.

Doner minim pork chop pariatur et duis ham hock tempor exercitation eiusmod sirloin mollit landjaeger.
Nisi commodo pork in spare ribs meatloaf, fugiat duis biltong picanha eu.
Duis nostrud sunt pork non irure.
Sorry Micki.
In biltong pork lorem tempor landjaeger.

In pork belly shoulder nisi tail aliqua andouille consequat anim reprehenderit pastrami.
Prosciutto sint consequat, labore salami exercitation do.
Andouille shankle nisi, deserunt adipisicing ut ex.
Laborum nulla fugiat drumstick cow venison fatback burgdoggen ham pork jowl frankfurter.
Meatloaf ullamco consectetur tongue alcatra leberkas short loin sint.
Tempor shankle tenderloin cupidatat, ex sint reprehenderit kielbasa.

\cleardoublepage

\chapter*{Acknowledgements}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acknowledgements}

\setstretch{1.5}

Acknowledgements go here.
Don't forget to thank \emph{3.06} for the banter.

\setstretch{1.0}

\cleardoublepage

\microtypesetup{protrusion=false}

\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
\tableofcontents

\listoffigures

\listoftables

\microtypesetup{protrusion=true}

\cleardoublepage
